\chapter{1. Objetivo}

%Redactado para una venta de la aplicación.

¡No más tiempos muertos en la oficina!\\

Si eres un fanático de los Pokémon ahora
podrás cazarlos desde la comodidad de tu computadora\footnote{Sólo disponible
desde línea de comando}.\\

Solo abre\footnote{Se tiene que realizar antes el proceso
de instalación} la nueva aplicación \texttt{clientPokemon} para solicitar la
captura de un Pokémon y el servidor te contestará si tuviste éxito o no.
¿Fallaste? ¡No te preocupes! Puedes reintentarlo o solicitar otro.\\

Cada que captures un Pokémon obtendrás una imagen, colecionalas todas y
presúmelas a tus familia, colegas de la oficina, profesores, alumnos, ayudantes,
novia, novio, vendedor de dulces del metro y todos tus amigos.\\

\textbf{¡Únete a la comunidad de cazadores Pokémon hoy mismo!}

Visita:
\url{https://gitlab.com/gerardoemr/protocolo/}